世界大戰 <矜持> 蕭敬騰定楊宗緯嬴?

蕭敬騰

4:17

楊宗緯

兩個宿敵成日中意揀大家唱過既歌挑機

蕭
楊

咁多人中意楊宗緯版本?

老蕭唔係首首翻唱都好正

有時太慢太賣弄，唔識講

唔係唔好聽但有時技巧>感情變左冇咁入心

認同
楊宗緯果種技巧係內
蕭敬騰係外

楊宗緯唱悲情歌永遠屌打蕭敬騰
利申 蕭敬騰fans